唔知你今日過成點呢

有冇好好咁抖下呢

去左撚雀

有啊有啊

有 訓死左

唔知你今日過成點呢
有冇好好咁抖下呢

個腦全部都係你 點抖

Gum sweet

好悶好眼訓

好攰想返屋企

我都係

你返工定返學

返工

一齊等收工

陪我傾計

唔制